Yoho Mall餐廳職員：防暴行到邊落閘落到邊 食客搶住埋單走人

7.21元朗數百白衣人衝入港鐵站無差別襲擊市民，5個月後的今日市民仍歷歷在目，今午起在元朗Yoho Mall聚集，誓言要追究真相，然而下午4時許，防暴警員突然闖入元朗Yoho Mall驅散在場集會民眾，途人急忙走避，本來仍在營業的店舖亦紛紛落閘「避防暴」，警員撤離商場後才敢重新開店。

在Yoho Mall某餐廳工作的S與W表示，早於下午2時許商場中庭開始有民眾聚集，當時集會十分和平，但突然有防暴警員無預警地由Yoho Mall二期商場跑進一期商場驅散民眾，「啲舖頭見到佢哋（警察）好似好驚咁，佢哋行到邊就落閘落到邊」。

其後，防暴警員更一度在他們工作的餐廳外停留，當時餐廳內有不少食客正在進餐，「本身都冇事，佢哋聽到有防暴嚟到就好驚，搶住要埋單走人」。為了保障食客安全，餐廳無奈下亦拉閘暫停營業。即使防暴警員撤離商場，但仍只有部份店舖重新營業。

S與W透露，商場方面曾提醒店舖今日有集會舉行，商店可自行決定關門與否。
S與W均認為，警方闖入商場此舉十分無謂，因集會非常和平，途人亦如常地逛街購物，警員無必要特意進入商場內製造混亂，她們更指警員曾多次開咪向民眾大叫「你哋班暴徒」，質疑「佢哋似係想恐嚇人多過驅散」。

成功！！！！！

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

多謝攬炒

Popo佢哋自己咪暴徒

多謝

push

助攻

就係要依啲

真正警民合作

神憎鬼厭

Thank you

班狗去到邊柒到邊

有成效

黑警害死傷家

防暴到 防暴到 好走快兩步

哈哈哈大家明白點做啦

不如你填埋全首歌，到新年果陣可以唱

警民合作

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

玉石俱焚！！

班黑警咁樣日日入黑紅藍商場行一圈，生意都唔洗做。

on9 班恐怖分子拎住伸縮警棍衝入商場
咁危險仲埋單？即走啦

洗鬼埋單咩

大家睇清楚
綠曱甴搞到咁架

正視聽
係黑狗破壞香港經濟

當影壇變為奶共 劇透就是義務

根本呢個係事實，唔係第一日既事，邊度有佢綠曱甴，邊度就有混亂
係個垃圾政府扮睇唔到

食食下野見到曱甴想走係好正常

佢放胡椒兜野你同我食撚埋佢

點 防暴 無理由唔知佢地係 恐佈份子，同 阿爾蓋達 齊名

冇恐怖分子，就冇事

警甴冷靜左

走遲2步返去坐48

我就係要呢啲

下次進化，即走，單都唔好埋

黑警呼籲和你shop行動

黑警助攻和你SHOP

首歌好掂

新年大家有新歌仔唱

啲人反應好似以前侵華聽到有皇軍黎咁

一早有

蒙晒臉 揸住長槍 都唔知係未恐怖分子嚟

冬至同聖誕大餐無啦

狗狗助攻和你shop

香港狗察=isis

和你shop 就係要逼班綠曱甴入黎

防暴到 防步到 好走快兩步

最新玩法 入元氣美心嗌最貴嘅野食
然後等防暴到 直接走

比著係D師奶阿叔阿伯食食下野,聽到一陣會有防暴入商場
仲唔嚇到飯都唔食埋單走人咩

防暴就係最大暴力
神憎鬼厭

推

聖誕攬炒預演

元朗仲要唔要人？

香港最大暴力集團

新玩法

要肯定班狂暴會出現先得喎
狂暴唔出現咪變咗俾錢美心賺

知道邊個係恐怖份子未

和你shop成功

我就係要呢d .gif

真。警民合作

最唔受歡迎嘅一班人

暴徒嗌人暴徒

Mon po狗睇下啦

和你shop就係要借力打力 根本好好用

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

宣傳下，大家幫忙文宣，係fb,ig,tg,Twitter 同你身邊既朋友，多一個都好多

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

態度正確

所以邊個仲做黑警生意100%藍

岩拉，搞9商家拉死差佬

阿蛇話係商場既人都係參與緊未經批准既非法集結，下次如果我想黎買野，我睇下拎唔拎到不反先再決定買唔買啦

防暴到～防暴到～好走快兩步

笑死

唔俾錢走 會犯法

俾班警甴聽到就嬲㗎啦 明明話咗民意係我呢邊㗎嘛 點解見到我就走

俾得佢拉左你
你變暴徒

Yoho 拉左兩個咩事？！

多謝班死曱甴周圍趕客，聖誕攬炒有望

多謝哂

真心淆

t

Totally rubbish

狗隻入商場=落閘攬炒

手足入到去都無咩事
班警曱入到去幫手和你SHOP

係呀，當時我喺現場，冇人驚示威者
但一見Green object即有人大叫：防暴入咗嚟呀！
跟著不斷走人提水佢哋喺邊
之後班仆街喺一樓大堂喺咗一陣係咁比市民屌
最後跑咗去一期唔知做乜撚嘢

12.22 15:30 支援新疆

漏咗句啲商戶聽到Green object入嚟即刻九秒九落閘

犯咩法 皇軍打到黎個個都要走架啦

黑警咁玻璃心睇黎好快又策劃多場721

點知幾時黑警發癲，封鎖現場，全部走唔切都拉曬當示威者交人頭？

一日都係最衰防暴

警方闖入商場此舉十分無謂，因集會非常和平，途人亦如常地逛街購物，警員無必要特意進入商場內製造混亂

成班恐怖分子黎有槍架
唔走等俾佢地捉你打撚死/老強咩

防暴到 防暴到

咁中意入商場 我就個個商場都去紀念

有無唸過最唔想呢場運動完既，其實係班黑警。
運動一直繼續，就繼續有得收OT

Nice

借推一下

黃色經濟圈基礎理論與發展方向討論區

多謝綠畜啦

狗：暴徒喬裝成商場食客

黑警

因為藍絲港豬都知班狗發癲會亂咬人

係人都知黑警先最危險

s

黑警今日非常合作

多謝香港警甴

不嬲都係咁
之前返工係銅鑼灣街舖，好多人遊行緊果陣有啲疑似藍絲嘅人幫襯問我地做乜唔關門
即刻話下？好安全喎，你睇仲有生意做，popo一黎就要走架啦，佢地係咁射tg架
佢地唔出聲賣單走人
見親啲台灣啊外國人問發生咩事，同佢地講最尾都要加句叫佢地小心popo，唔會見你係外國人係遊客就唔打你架佢地笑笑口講thank you

臨時 number 都唔俾你睇

好多中產屌班警渣，生活上已完全杯葛

我就係要呢啲.jpg

香港最大最有規模犯罪集團，人人聞風喪膽

即係以後大家示威都唔洗，只要有佢地到場就得，佢地一黎到就自動攬炒。

防暴到 防暴到 好走快兩步
得到佢睇起你 你就死囉

好正啊喂